[重要］抗爭要長期維持落去一定要放棄打陣地戰，轉為開花

經過今日，就見到陣地戰令到大量手足被捕，反而前兩日就冇事，可見開花嘅成功！
以後日頭遊行就比番和理非主導，勇武忍忍手，留番夜晚先各區開花！
我地真係唔可以再失去勇武手足架啦，難聽啲講句，一個勇武頂十個和理非！勇武巴真係唔好送頭呀

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

推

推 咪撚再預告係邊到遊行

勇武真係忍忍手
唔FG出 唔代表和勇分離